有個靚嘅女朋友係咩感覺？

屌你成日覺得外面啲男人想強姦我條女
個個經過都視姦我條女

樓主打得太多J出現幻覺

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

出街成日好多人望 不過慣咗

連登仔冇女？冇正常回覆

習慣了

成日坐車都有人望住我嘅黑絲腿

好想進入靚女嘅身體

出親就見到d麻甩佬望到實我條女 d女人就望下我女友又會打量下我咁

借黎啜下ok?

唔知阿，唔好再問

你男朋友要保護好你了

屌 終於有巴打明

女朋友著短褲出去搭車成日都比人望隻腳望到實一實

不過我又唔介意

都幾爽，但又會好無安全感

但係又唔介意

想戴綠帽?

好普通姐

我好錫我女朋友的

男男女女都望我女朋友
啲男嘅就好興望實/上下掃
啲女嘅就望完女朋友就望埋我

女朋友唔單止喺條街俾人𥄫 仲要周圍都係追求者 真係要睇實

對絲質地麻麻 但對鞋幾淫賤